部車泊室外有咩辨法減低傷害

岩岩換新車 番工要擺室外 叫做有樹陰同有野擋下唔洗曝曬 但都要曬3-4個鐘 有無辨法減下溫或者唔好咁傷車 除左落太陽檔唔好直曬錶檯

無

唔好泊樹底, 成日要洗雀屎
唔好用車笠, 風吹d沙入去就刮到花9晒

渣架車入屋企

咩車

無
返工/屋企都係曝曬

加個蓬

好似有啲類似遮/篷既物體可以cover住成架車 朝行晚拆

Gti

買架平車，相對地減低對荷包既傷害

新車 定二手呀

泊有蓋 /做行鍍膜 落套只會磨到花晒

照泊 咩都唔理 之後就慣㗎啦 自然就不疼不癢

做鍍膜再落車笠
伸利：村屋白色車

新屎坑 揸返幾個月就是鳩但

唔好用套
唔好用套
唔好用套

重要講三次

好快你部車會花曬

過來人

二手 但初出茅廬十幾萬覺得好赤

唔會用套

貼防uv的窗貼

邊度有得買

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

有無巴打試過DIY痴隔熱紙？

樹底？ 準備迎接大量昆蟲入侵

幾部車都自己貼
日本 yac
好多地方有
2m 150左右
全車頂多600$

如果泊海邊，吹埋d咸氣係咪仲衰

收埋唔好揸

想問點解會花

沙石走入個套 風吹個套 沙石係入面磨

我中晒
屋企泊露天
公司泊露天海邊

3-4 個鐘都驚就狗算數啦你
香港地雖然細但揸長途少少來回都兩三粒鐘咁你點算

我將軍澳去屯門都要塞住車先行到一粒鐘
長途「少少」要有幾少先可以來回兩三粒鐘

肉赤就泊番入室內

利申:室外撚

效果得唔得？
是咪深水埗嗰埋汽車精品店買到？

就係無得揀

花都好過d內飾甩曬 d電線碎曬 d電子野壞 條軚龜裂呀

個套照道理都叫笠住左架車，個套同架車既接駁位應該會拉緊左，但點解沙石仲咁易入到去？

點樣確保可以過到車檢？

買架飛機裝住架貨車

其實我都間中用車笠

但我用前會盡量揾水冧一冧，再抺一抺先用

你平時就算放一個鐘車面都會有泥沙

你一拉就會痴晒落車cum同車接觸個面

之後就⋯⋯祝好運

我如果無洗同抺，或者洗車後多人於3日我都唔會落笠

買個密封車板 泊入去

多謝巴打分享

買架舊車

買多架航空母艦裝架飛機